邊部機啱做design

我用緊Macbok air 11寸
打算換個部機
唔要Macbok pro

Mac Pro

iMac Pro